其實今日已經令到好多人明白和理非係冇撚用

回想2015年魚旦革命 大部分人（包括黃絲）
都屌啲衝嘅做暴徒 好多都覺得警察只係為份工 同情佢哋
但今日見到嘅係差唔多全世界都屌緊啲警察
亦都冇乜人指責啲義士「暴力」

其實可能係個議題性質
送中條例係侵害緊香港人本來嘅嘢
無論示威者幾暴力都好都淡化唔到送中條例本質
而之前雨傘係爭取本來冇嘅嘢，一講暴力就好容易覺得過火

之前見到話會衝幾驚今日會比啲和理非屌

唔係想送頭
但係應該要升級武力
警方已經升級到headshot
我哋仍然棍都無支
有人話驚警方武力升級
乜大家覺得警方好克制咩